# LANGUAGE translation for Mario Worker: Community Edition for the following files:
# res://stages/main_menu/prototype_menu.gd
# res://stages/main_menu/main_menu.tscn
# res://modules/editor/scripts/editor_gui.gd
# res://modules/editor/classes/LevelEditor.gd
# res://modules/editor/stages/level_editor.tscn
# res://modules/editor/scripts/help_key_formatter.gd
# res://modules/editor/gui/levelprop_tab_container.tscn
# res://locale/tileset_names.ini
# res://locale/object_names_special.ini
# res://locale/object_names_scenery.ini
# res://locale/object_names_misc.ini
# res://locale/object_names_enemy.ini
# res://locale/object_names_bonus.ini
# res://stages/main_menu/objects/about_window.tscn
# res://stages/main_menu/objects/about_window.gd
#
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mario Worker: Community Edition\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.7\n"

#: stages/main_menu/prototype_menu.gd modules/editor/classes/LevelEditor.gd
msgid "Failed to load: Data is corrupted"
msgstr "加载失败：数据已损坏"

#: stages/main_menu/prototype_menu.gd modules/editor/classes/LevelEditor.gd
msgid "Failed to load: Scene is corrupted"
msgstr "加载失败：场景已损坏"

#: stages/main_menu/prototype_menu.gd
msgid ""
"This is not a valid level. See logs at\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"该关卡无效，详见日志\n"
"\n"
"%s"

#: stages/main_menu/prototype_menu.gd modules/editor/classes/LevelEditor.gd
msgid "Failed to load: Incompatible Version"
msgstr "加载失败：版本不兼容"

#: stages/main_menu/prototype_menu.gd modules/editor/classes/LevelEditor.gd
msgid "Failed to load: Missing LevelProperties"
msgstr "加载失败：LevelProperties丢失"

#: stages/main_menu/main_menu.tscn
msgid "Mario Worker: Community Edition"
msgstr "创世的马里奥：社区版"

#: stages/main_menu/main_menu.tscn
msgid ""
"Mario Worker: Community Edition\n"
"PRE-ALPHA PROTOTYPE Build 1"
msgstr "\n"
"创世的马里奥：社区版\n"
"预测试原型版 第1次编译版本"

#: stages/main_menu/main_menu.tscn
msgid ""
"this is a public unfinished preview version of the level editor.\n"
"everything is subject to change. this is not final!\n"
"levels created in this build will not load in other versions."
msgstr ""
"当前为待完成的公开预览版编辑器，\n"
"内容在未来均可能有所更改，并非最终版本！\n"
"由当前编译版本创建的关卡无法加载进其他版本当中。"

#: stages/main_menu/main_menu.tscn
msgid "Go to level editor"
msgstr "前往关卡编辑器"

#: stages/main_menu/main_menu.tscn modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Play level"
msgstr "游玩关卡"

#: stages/main_menu/main_menu.tscn
msgid "Browse level files"
msgstr "浏览关卡文件"

#: stages/main_menu/main_menu.tscn
msgid "Enable editor sounds"
msgstr "启用编辑器音效"

#: stages/main_menu/main_menu.tscn stages/main_menu/objects/about_window.tscn
msgid "About"
msgstr "关于"

#: stages/main_menu/main_menu.tscn modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: stages/main_menu/main_menu.tscn modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Open a File"
msgstr "打开文件"

#: stages/main_menu/main_menu.tscn modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: stages/main_menu/main_menu.tscn modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Level scenes"
msgstr "关卡场景"

#: modules/editor/scripts/editor_gui.gd
msgctxt "Close confirmation dialog"
msgid "Don't Save"
msgstr "不保存"

#: modules/editor/scripts/editor_gui.gd
msgid "Save failed."
msgstr "保存失败。"

#: modules/editor/scripts/editor_gui.gd
msgid "This button is unimplemented for now, use 'Play Level' from the title screen"
msgstr "该按钮目前未实装功能，请在标题界面点击“游玩关卡”按钮"

#: modules/editor/scripts/editor_gui.gd
msgctxt "Grid value suffix"
msgid "px"
msgstr "像素"

#: modules/editor/scripts/editor_gui.gd
msgctxt "Grid primary line value suffix"
msgid "step"
msgid_plural "steps"
msgstr[0] "步长"

#: modules/editor/classes/LevelEditor.gd
msgid "Target: %.v"
msgstr "目标：%.v"

#: modules/editor/classes/LevelEditor.gd
msgid " Objects: %d, Tilemaps: %d"
msgstr "对象数量：%d；图块数量：%d"

#: modules/editor/classes/LevelEditor.gd
msgid "Error: %s"
msgstr "错误：%s"

#: modules/editor/classes/LevelEditor.gd
msgid "Warning: %s"
msgstr "警告：%s"

#: modules/editor/classes/LevelEditor.gd
msgid "Level was not saved."
msgstr "关卡未保存。"

#: modules/editor/classes/LevelEditor.gd
msgid "Failed to save level."
msgstr "关卡保存失败。"

#: modules/editor/classes/LevelEditor.gd
msgid "Save failed: %s"
msgstr "保存失败：%s"

#: modules/editor/classes/LevelEditor.gd
msgid "Level saved!"
msgstr "关卡已保存。"

#: modules/editor/classes/LevelEditor.gd
msgid "This is not a valid level."
msgstr "该关卡无效。"

#: modules/editor/classes/LevelEditor.gd
msgid "Level loaded with %d objects!"
msgstr "关卡已加载，对象数量：%s。"

#: modules/editor/classes/LevelEditor.gd
msgid "%d objects selected"
msgstr "已选中%d个对象"

#: modules/editor/classes/LevelEditor.gd
#: modules/editor/scripts/help_key_formatter.gd
msgctxt "key"
msgid "Space"
msgstr "空格"

#: modules/editor/classes/LevelEditor.gd
#: modules/editor/scripts/help_key_formatter.gd
msgctxt "e.g. Space button"
msgid "%s button"
msgstr "%s 键"

#: modules/editor/classes/LevelEditor.gd
msgid "Nothing to paint. Press %s to pick an object"
msgstr "无物品可绘制，请点击%s选择对象"

#: modules/editor/classes/LevelEditor.gd
msgid ""
"Left click an object to select it.\n"
"Right click to display its properties.\n"
"Click with Shift for multiple."
msgstr ""
"鼠标左键单击选择对象，\n"
"鼠标右键单击显示对象属性，\n"
"按住Shift键多选。"

#: modules/editor/classes/LevelEditor.gd
msgid "Painting Tileset: %s"
msgstr "绘制图块：%s"

#: modules/editor/classes/LevelEditor.gd
msgid "Painting %s"
msgstr "绘制%s"

#: modules/editor/classes/LevelEditor.gd
msgid "Panning mode"
msgstr "平移模式"

#: modules/editor/classes/LevelEditor.gd
msgid "List mode"
msgstr "列表模式"

#: modules/editor/classes/LevelEditor.gd
msgid "Pick a tile/object to select for drawing"
msgstr "选择图块/对象进行绘制"

#: modules/editor/classes/LevelEditor.gd
msgid "Erase mode"
msgstr "擦除模式"

#: modules/editor/classes/LevelEditor.gd
msgid "Erasing: %s Category"
msgstr "擦除：%s 类别"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Selection Tool"
msgstr "选择工具"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Pan Tool"
msgstr "平移工具"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Show list of selectable nodes at position clicked."
msgstr "显示在点击位置处的所有可选节点"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Pain Tool"
msgstr "绘制工具"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Rectangle Paint Tool"
msgstr "矩形绘制工具"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Picker Tool"
msgstr "采集器工具"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Eraser Tool"
msgstr "橡皮擦工具"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Rotate Object Left"
msgstr "向左旋转对象"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Rotate Object Right"
msgstr "向右旋转对象"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Show Grid"
msgstr "显示栅格"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Configure Snap"
msgstr "设置吸附"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Grid Offset:"
msgstr "栅格偏移："

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Grid Step:"
msgstr "栅格步长："

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Primary Line Every:"
msgstr "主线间隔："

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
#: stages/main_menu/objects/about_window.tscn
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Editing: "
msgstr "编辑："

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "None"
msgstr "无"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Tiles"
msgstr "图块"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Decoration"
msgstr "装饰"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Enemies"
msgstr "敌人"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Items"
msgstr "物品"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Misc."
msgstr "杂项"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Special"
msgstr "特殊"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid ""
"Save level and live-test through editor.\n"
"Any changes made during live-testing will be aborted!"
msgstr ""
"在编辑器中保存关卡并实时测试。\n"
"在实时测试期间，任何更改均会被忽略！"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Stop live-testing and go back to editing"
msgstr "停止实时测试，返回编辑模式"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Open object picker and level properties"
msgstr "打开对象采集器与关卡属性菜单"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Level Properties"
msgstr "关卡属性"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Load level"
msgstr "加载关卡"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Save level. Click with Shift to save elsewhere"
msgstr "保存关卡，按住Shift另存至其他位置"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Close editor and exit to main menu"
msgstr "关闭编辑器，返回主菜单"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid ""
"Warning: You have unsaved changes.\n"
"Save before quitting?"
msgstr ""
"警告：有未保存的更改。\n"
"退出前是否保存？"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid ""
"Middle mouse button: Pan\n"
"Scroll wheel: Next/Previous tile\n"
"Alt+Scroll wheel: Zoom\n"
"(Shift+)Ctrl+Scroll wheel: Scroll\n"
"...or use - and + keys\n"
"Ctrl+Arrow keys: Scroll\n"
"H: drop player at mouse cursor"
msgstr ""
"鼠标中键：平移\n"
"鼠标滚轮：下一个/上一个图块\n"
"Alt+鼠标滚轮：缩放\n"
"(Shift+)Ctrl+鼠标滚轮：缩放\n"
"或按“-”或“+”键\n"
"Ctrl+方向键：滚动\n"
"H：将玩家放置在鼠标指针处"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Center View"
msgstr "居中视野"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "%.1f %%"
msgstr "%.1f %%"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Category:"
msgstr "类别："

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Editor Settings:"
msgstr "编辑器设置："

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid ""
"If enabled, right click erases objects from the level.\n"
"If disabled, right click opens up properties of the object, when available."
msgstr ""
"启用后，鼠标右键点击将对象擦除，\n"
"禁用后，鼠标右键点击打开对象（若有效）的属性列表。"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid ""
"Erase objects\n"
"with right click"
msgstr ""
"擦除对象\n"
"鼠标右键擦除"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid ""
"Right click erases\n"
"only same object"
msgstr ""
"鼠标右键仅可\n"
"擦除相同对象"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Use Tile Terrains"
msgstr "使用图块地形"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid ""
"%s\n"
"to toggle this menu"
msgstr ""
"%s\n"
"切换显示本菜单"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Save As..."
msgstr "另存为"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Test Level"
msgstr "测试关卡"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Load Level"
msgstr "加载关卡"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid ""
"Level\n"
"Section"
msgstr "关卡分景"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "1"
msgstr "1"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "2"
msgstr "2"

#: modules/editor/stages/level_editor.tscn
msgid "3"
msgstr "3"

#: modules/editor/scripts/help_key_formatter.gd
msgctxt "keyboard buttons"
msgid "Unknown"
msgstr "未知按键"

#: modules/editor/gui/levelprop_tab_container.tscn
msgid "Main"
msgstr "主要设置"

#: modules/editor/gui/levelprop_tab_container.tscn
msgid "Time Limit:"
msgstr "关卡时限："

#: modules/editor/gui/levelprop_tab_container.tscn
msgid "Display Name:"
msgstr "显示名："

#: modules/editor/gui/levelprop_tab_container.tscn
msgid "Level Name:"
msgstr "关卡名："

#: modules/editor/gui/levelprop_tab_container.tscn
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: modules/editor/gui/levelprop_tab_container.tscn
msgid "Level Author:"
msgstr "作者："

#: modules/editor/gui/levelprop_tab_container.tscn
msgid "Author E-mail:"
msgstr "作者邮箱："

#: modules/editor/gui/levelprop_tab_container.tscn
msgid "Author Website:"
msgstr "作者网站："

#: modules/editor/gui/levelprop_tab_container.tscn
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: modules/editor/gui/levelprop_tab_container.tscn
msgid ""
"Primary\n"
"Gradient"
msgstr ""
"主要\n"
"渐变"

#: modules/editor/gui/levelprop_tab_container.tscn
msgid "Presets..."
msgstr "预设..."

#: modules/editor/gui/levelprop_tab_container.tscn
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: modules/editor/gui/levelprop_tab_container.tscn
msgid "Cloudy (1 - 1)"
msgstr "多云（1-1）"

#: modules/editor/gui/levelprop_tab_container.tscn
msgid "Cloudless (1 - 3)"
msgstr "无云（1-3）"

#: modules/editor/gui/levelprop_tab_container.tscn
msgid " Morning (5 - 1)"
msgstr "清晨（5-1）"

#: modules/editor/gui/levelprop_tab_container.tscn
msgid "Afternoon (6 - 1)"
msgstr "下午（6-1）"

#: modules/editor/gui/levelprop_tab_container.tscn
msgid "Tanks (8 - 2)"
msgstr "坦克（8-2）"

#: modules/editor/gui/levelprop_tab_container.tscn
msgid "Volcano (BTE 9 - 1)"
msgstr "火山（BTE 9-1）"

#: modules/editor/gui/levelprop_tab_container.tscn
msgid "Sunset (Syzx 9 - 1)"
msgstr "日落（Syzx 9-1）"

#: modules/editor/gui/levelprop_tab_container.tscn
msgid "Snowland (Syzx 10 - 1)"
msgstr "雪地（Syzx 10-1）"

#: modules/editor/gui/levelprop_tab_container.tscn
msgid "After rain (WoS)"
msgstr "雨后（WoS）"

#: modules/editor/gui/levelprop_tab_container.tscn
msgid "Dusk (Human Lab - 3)"
msgstr "黄昏（Human Lab-3）"

#: modules/editor/gui/levelprop_tab_container.tscn
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: modules/editor/gui/levelprop_tab_container.tscn
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: modules/editor/gui/levelprop_tab_container.tscn
msgid "Dummy"
msgstr "虚设"

#: locale/tileset_names.ini
msgctxt "tile"
msgid "Castle"
msgstr "城堡"

#: locale/tileset_names.ini
msgid "Hazard Launcher Supporting Tiles"
msgstr "危险物发射器支撑图块"

#: locale/tileset_names.ini
msgid "Overworld Default"
msgstr "地表（默认）"

#: locale/tileset_names.ini
msgid "Pipes"
msgstr "水管"

#: locale/tileset_names.ini
msgid "Rockland"
msgstr "岩地"

#: locale/tileset_names.ini
msgid "Starland"
msgstr "星原"

#: locale/tileset_names.ini
msgid "Tanks"
msgstr "坦克"

#: locale/tileset_names.ini
msgid "Underground"
msgstr "地下"

#: locale/tileset_names.ini locale/object_names_enemy.ini
msgid "Underwater"
msgstr "水下"

#: locale/tileset_names.ini
msgctxt "Castle"
msgid "Castle Bricks"
msgstr "城堡砖"

#: locale/tileset_names.ini
msgid "Solid Platform Gray"
msgstr "实心平台（灰）"

#: locale/tileset_names.ini
msgid "Castle Ground"
msgstr "城堡地面"

#: locale/tileset_names.ini
msgctxt "Overworld Default"
msgid "Hard Block Brown"
msgstr "棕色硬砖"

#: locale/tileset_names.ini
msgid "Overworld Ground"
msgstr "地表地面"

#: locale/tileset_names.ini
msgid "Overworld Ground Slopes"
msgstr "地表地面斜坡"

#: locale/tileset_names.ini
msgctxt "Pipes"
msgid "Green Pipe"
msgstr "绿水管"

#: locale/tileset_names.ini
msgid "Purple Pipe"
msgstr "紫水管"

#: locale/tileset_names.ini
msgid "Gray Pipe"
msgstr "灰水管"

#: locale/tileset_names.ini
msgid "Gray Pipe with Dots"
msgstr "带点灰水管"

#: locale/tileset_names.ini
msgid "White Pipe"
msgstr "白水管"

#: locale/tileset_names.ini
msgid "Yellow Pipe"
msgstr "黄水管"

#: locale/tileset_names.ini
msgid "Orange Pipe"
msgstr "橙水管"

#: locale/tileset_names.ini
msgid "Red Pipe"
msgstr "红水管"

#: locale/tileset_names.ini
msgctxt "Rockland"
msgid "Cloud Tile"
msgstr "云图块"

#: locale/tileset_names.ini
msgid "Solid Platforms (bridge)"
msgstr "实心平台（桥）"

#: locale/tileset_names.ini
msgid "Solid Rock Platforms"
msgstr "实心平台（岩石）"

#: locale/tileset_names.ini
msgctxt "Starland"
msgid "Starland Ground"
msgstr "星原地面"

#: locale/tileset_names.ini
msgid "I will remove this"
msgstr "将会移除此项"

#: locale/tileset_names.ini
msgctxt "Tanks"
msgid "Tank Tileset Default"
msgstr "默认坦克图块集"

#: locale/tileset_names.ini
msgctxt "Underground"
msgid "Hard Block Blue"
msgstr "蓝色硬砖"

#: locale/tileset_names.ini
msgid "Underground Ground"
msgstr "地下地面"

#: locale/tileset_names.ini
msgctxt "Underwater"
msgid "Underwater Block"
msgstr "水下方块"

#: locale/tileset_names.ini
msgid "Underwater Sand"
msgstr "水下沙地"

#: locale/tileset_names.ini
msgid "Coral Red"
msgstr "红珊瑚"

#: locale/object_names_special.ini
msgctxt "special"
msgid "Essentials"
msgstr "基础物件"

#: locale/object_names_special.ini
msgid "Finish Line"
msgstr "终点"

#: locale/object_names_special.ini
msgid "Player Start Position"
msgstr "玩家起点"

#: locale/object_names_scenery.ini
msgctxt "scenery"
msgid "Overworld"
msgstr "地表地面"

#: locale/object_names_scenery.ini
msgid "Overworld Grass"
msgstr "地表地面（草地）"

#: locale/object_names_misc.ini
msgctxt "misc"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgctxt "enemy"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: locale/object_names_bonus.ini
msgctxt "bonus"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: locale/object_names_misc.ini
msgid "Springboard"
msgstr "弹簧"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Fire Bros"
msgstr "火球龟"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Hammer Bros"
msgstr "锤子龟"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Buzzy Beetle"
msgstr "钢盔龟"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Dry Bones"
msgstr "碎骨龟"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Electric Coral"
msgstr "电珊瑚"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Hazard"
msgstr "危险敌人"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Firebar"
msgstr "火棍"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Cheep Cheep (Blue)"
msgstr "嘟嘟鱼（蓝）"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Cheep Cheep (Green)"
msgstr "嘟嘟鱼（绿）"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Cheep Cheep (Red)"
msgstr "嘟嘟鱼（红）"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Cheep Cheep (Yellow)"
msgstr "嘟嘟鱼（黄）"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Goomba"
msgstr "板栗仔"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Koopa Troopas"
msgstr "慢慢龟"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Koopa Blue"
msgstr "慢慢龟（蓝）"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Koopa Green"
msgstr "慢慢龟（绿）"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Koopa Red"
msgstr "慢慢龟（红）"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Koopa Yellow"
msgstr "慢慢龟（黄）"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Lakitu"
msgstr "球盖姆"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Lakitu (Dark)"
msgstr "球盖姆（黑化）"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Lakitu (Hardcore Worlds)"
msgstr "球盖姆（Hardcore 世界版）"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Koopa Paratroopa Blue"
msgstr "飞乌龟（蓝）"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Koopa Paratroopa Green"
msgstr "飞乌龟（绿）"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Koopa Paratroopa Red"
msgstr "飞乌龟（红）"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Piranha Plants"
msgstr "吞食花"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Piranha Plant (Blue)"
msgstr "吞食花（蓝）"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Piranha Plant (Fireball)"
msgstr "吞食花（火球）"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Piranha Plant (Red, Fireball)"
msgstr "吞食花（红，火球）"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Piranha Plant (Gray)"
msgstr "吞食花（灰）"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Piranha Plant"
msgstr "吞食花（绿）"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Piranha Plant (Iceball)"
msgstr "吞食花（冰球）"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Piranha Plant (Red)"
msgstr "吞食花（红）"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Spiny Red"
msgstr "刺刺龟（红）"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Spiny Gray"
msgstr "刺刺龟（灰）"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Spiny Green"
msgstr "刺刺龟（绿）"

#: locale/object_names_enemy.ini
msgid "Thwomp"
msgstr "笨石咚"

#: locale/object_names_bonus.ini
msgid "Beetroot"
msgstr "甜菜"

#: locale/object_names_bonus.ini
msgid "Boomerang Flower"
msgstr "旋标花"

#: locale/object_names_bonus.ini
msgid "Containers"
msgstr "容器"

#: locale/object_names_bonus.ini
msgid "Brick"
msgstr "砖块"

#: locale/object_names_bonus.ini
msgid "Coin"
msgstr "金币"

#: locale/object_names_bonus.ini
msgid "Fire Flower"
msgstr "火焰花"

#: locale/object_names_bonus.ini
msgid "Frog Suit"
msgstr "青蛙装"

#: locale/object_names_bonus.ini
msgid "Green Lui"
msgstr "绿果"

#: locale/object_names_bonus.ini
msgid "Life Mushroom"
msgstr "加命菇"

#: locale/object_names_bonus.ini
msgid "Poisonous Mushroom"
msgstr "剧毒菇"

#: locale/object_names_bonus.ini
msgid "Super Mushroom"
msgstr "变大菇"

#: locale/object_names_bonus.ini
msgid "Question Block"
msgstr "问号砖"

#: locale/object_names_bonus.ini
msgid "Super Star"
msgstr "无敌星"

#: stages/main_menu/objects/about_window.tscn
msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

#: stages/main_menu/objects/about_window.tscn
msgid "Thunder Engine"
msgstr "雷霆引擎"

#: stages/main_menu/objects/about_window.tscn
msgid "Play Mario Forever: Community Edition"
msgstr "游玩《创世的马里奥：社区版》"

#: stages/main_menu/objects/about_window.gd
msgid "Lead Developer of MW:CE:"
msgid_plural "Lead Developers of MW:CE:"
msgstr[0] "《创世的马里奥：社区版》主要开发者："

#: stages/main_menu/objects/about_window.gd
msgid "Graphical Assistance:"
msgstr "美术："

#: stages/main_menu/objects/about_window.gd
msgid "Thunder Engine Developers:"
msgstr "《雷霆引擎》开发者："

#: stages/main_menu/objects/about_window.gd
msgid "Supporters:"
msgstr "助力者："

#: stages/main_menu/objects/about_window.gd
msgid "Additional Credits:"
msgstr "附加致谢："

#: stages/main_menu/objects/about_window.gd
msgid "Softendo/Buziol Games - For the base game"
msgstr "Softendo/Buziol Games：游戏奠基者"

#: stages/main_menu/objects/about_window.gd
msgid "TheMarioVariable - For Mario Worker Remake"
msgstr "TheMarioVariable：Mario Worker Remake 作者"

#: stages/main_menu/objects/about_window.gd
msgctxt "Put your language here!"
msgid "English Translation:"
msgstr "中文（简体）翻译："

#: stages/main_menu/objects/about_window.gd
msgctxt "Put translation authors here!"
msgid "Your name"
msgstr "鱼子酱飞不出三米呀"

#: stages/main_menu/objects/about_window.gd
msgid "A Level Editor for Mario Forever."
msgstr "一个《永远的马里奥》关卡编辑器。"
